銀魂 663 中文

萬事屋三人組好撚型

銀時出黎嗰頁型到震

硬係覺得冇咁易收皮

就快完

完啦好嗎…

就算佢唔係不死身都依舊好屈

予三月

不愧係我舅仔

8仔

新八

尾刀時間

新八咩料 依兩集好鬼型

新八勁到

又比新八威到喎 衰鬼

定春

牙八咁型

Molamola

Btw 我老公好撚型

母豬收皮啦

有冇人有睇隻新game嘅PV
根本就係無雙嚟嘅
又要同暗榮謝罪

幾好笑
特殊技變眼鏡

依家個人形眼鏡架戰鬥力都勁咗

睇完條片一定買

家春係咪就死